油尖旺區議會大會預計凌晨兩點休會 今朝十點開始

陳梓維議員：

直播link：

宜家傾緊議程17 總共有22項議程

好勤力

0232完
用咗16.5個鐘開一次大會
大機會打破香港區議會成立以嚟開會紀錄